我原來以為之前兩登啲痴線post 有大部分係吹水

自從我隔離個女同事成陣味之後，我就信
痴撚事，成身臭油味，都唔知女仔人家點解可以咁
當啲冷氣風吹過嚟嘅時候，佢嗰陣臭油味就飄過嚟
好撚想嘔呀屌老母
有咩方法可以婉轉啲咁同佢講叫佢沖涼

同親佢講野都um住個鼻

原本以為膨濟膠得個講字